{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_090148",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6925471'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-01-23",
        "domain": "음식점",
        "title": "연어 에그롤  설날 스페셜 메뉴"
    },
    "text": "じゃじゃん、特別な日に用意した鮭料理です。この料理は2つのソースを使用して特別な味を出しました。卵の中に様々な食感の材料を入れて5つの味を感じることができます。じゃじゃん、お年寄りたちと一緒にこの料理をおいしく楽しみました。,調理時間:30分以内、材料:サーモン、玉ねぎ、リンゴ、モッツァレラ、卵、わさび、砂糖、マスタード、塩、パセリ粉,バジル粉,砂糖,オリーブ油,ごま油,レシピ:砂糖1tわさび08t醤油2Tを入れて混ぜてくださいわさびをもう少し入れるとわさびの味がもっと出せます。（両親が召し上がるものなので弱く入れました）マスタード1T塩14tパセリ粉バジル粉砂糖1tオリーブ油2Tごま油1Tを入れて混ぜてください玉ねぎとりんごを細かく切ってください。（りんごを切ったものが一切れで少し足りませんでした）サーモンを食べやすく切ってわさびソースに混ぜてください卵2個に塩を少し入れて溶かし、フライパンに油を入れ、広く広げますフライパンが熱くなったら火を弱め、卵が火が通ったら火を消し、サーモンソースを浸したサーモンを卵の上に広げてください鮭の上にからしソースを塗ってくださいりんごとたまねぎを切っておいたものをまんべんなく入れてください弱火でつけてください両側を折ってくださいふたをしてしばらくして火を消します。同じ方法でサーモンにわさびソースをつけ、マスタードソースを上に塗った後、玉ねぎとリンゴ、そしてこれにモッツァレラチーズを入れてください両側を折ってふたをしてから残熱で鮭を焼いてください食べやすく切っておいしく食べましょう味がぴったり合うようにおいしくなりましたマスタードソースは少し残っています",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "30分以内です。"
        },
        {
            "question": "この料理の材料には何が含まれていますか？",
            "answer": "サーモン、玉ねぎ、リンゴ、モッツァレラ、卵、わさび、砂糖、マスタード、塩、パセリ粉、バジル粉、砂糖、オリーブ油、ごま油が含まれています。"
        },
        {
            "question": "わさびソースの作り方を教えてください。",
            "answer": "わさび0.8t、砂糖1t、醤油2Tを混ぜてください。わさびの味をより出すために、もう少しわさびを加えることもできますが、このレシピでは弱めの味付けになっています。"
        },
        {
            "question": "マスタードソースの作り方を教えてください。",
            "answer": "マスタード1T、塩1/4t、パセリ粉、バジル粉、砂糖1t、オリーブ油2T、ごま油1Tを混ぜてください。"
        },
        {
            "question": "サーモン以外の材料はどのように切ればいいですか？",
            "answer": "玉ねぎとりんごは細かく切ってください。りんごの切り方については、一切れでは少し足りなかったので、もう少し多めに切ることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "卵の調理方法を教えてください。",
            "answer": "卵2個に塩を少し入れて溶かし、フライパンに油を入れて広げます。火を弱め、卵が火が通ったら火を消し、サーモンソースを浸したサーモンを卵の上に広げてください。"
        },
        {
            "question": "鮭にはどのソースを塗ればいいですか？",
            "answer": "まず、からしソースを塗ってください。次に、わさびソースをつけたサーモンにマスタードソースを塗ります。"
        },
        {
            "question": "この料理に他の具材を加えてもいいですか？",
            "answer": "はい、玉ねぎとリンゴに加えて、モッツァレラチーズを入れることもできます。"
        },
        {
            "question": "この料理の最後の調理方法を教えてください。",
            "answer": "両側を折ってふたをし、残熱で鮭を焼いてください。最後に、食べやすく切ってお召し上がりください。"
        },
        {
            "question": "マスタードソースは残りますか？",
            "answer": "はい、少し残ります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 504
    }
}